youtube好撚朦

用緊iPhone6s 唔知點解頭5-10秒會得144p咁
有冇得搞搞佢